{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70186&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천더블스테이리치멍애견풀빌라"
    },
    "text": "愛犬専用プールビラは室内愛犬専用建築構造と環境にやさしい愛犬専用インテリアとして提供されます。 ホテル式ルームと一緒に朝食も提供され、大型犬専用プールとテキサススモークバーベキューグリルも提供されます。 また、国内で初めてスカイ愛犬専用運動場を保有しています。 周辺には臨津閣、ハーブビレッジ、ジェイン滝などがあり、観光も可能です。 一軒家のフロアのみ使用可能であり、利用料金と時間は変動可能です。 客室には愛犬3匹制限があり、20kg未満の愛犬は50,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この愛犬専用プールビラは室内愛犬専用建築構造を持っていますか？",
            "answer": "はい、この愛犬専用プールビラは室内愛犬専用建築構造を持っています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "大型犬専用プールはありますか？",
            "answer": "はい、大型犬専用プールもあります。"
        },
        {
            "question": "テキサススモークバーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、テキサススモークバーベキューグリルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "スカイ愛犬専用運動場はどこにありますか？",
            "answer": "スカイ愛犬専用運動場は施設内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には臨津閣、ハーブビレッジ、ジェイン滝などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家のフロアのみ使用できますか？",
            "answer": "はい、一軒家のフロアのみ使用することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の制限はありますか？",
            "answer": "客室には愛犬3匹まで制限があります。"
        },
        {
            "question": "20kg未満の愛犬は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、20kg未満の愛犬には追加料金50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金やプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 467
    }
}